國泰員工肯企出黎未？

如果閣下貴為一名國泰員工

你亦曾經自豪自己係香港航空公司既員工

咁你好應該企出黎對抗白色恐怖

如果你話公司怕無左個中國領空而跪低

我相信公司更怕同時間無左你地而跪低

因為員工一定係公司重要資產

試問一間公司點可以無啦啦變幾百或幾千人頂替你地，就算要Training 都要時間

你睇下台灣長榮年年搞罷工幾齊心

而長榮佢地為錢咋，你地今次係為自由而企出黎，自由何價？

唔好話怕無左份工，我相信因為企出黎而失業，一定好多香港人支持你

而要經濟援助我都第一個支持

所以懇請各位國泰員工好企出黎為自由發聲

手段好簡單

罷工>無限期罷工>集體辭職

今日國泰，他日就全港企業

Push

唔可以怪國泰
員工唔比飛決定權係中國到
佢地可以點

其實我地其他人都要做啲嘢幫下同聲援國泰員工

最驚請晒大陸人落來做 得返個殻係國泰

咁因言入罪點計？

間公司都唔去同大陸抗衡

你睇下卡塔爾

你得d無自由既香港人都無用

所以我有集會一定出

要科水一定科

真係。你地唔團結，後來唔止航空界，公務員、醫護、教育、社福、法律等等界別，全部公司都會跟住跪低比人清算，請求你地團結一次，「真。香港人」一定撐你地，相信文宣都會向外國輸出訊息，反過來給予對方國際級的壓力。

已經頂左
佢唔同卡塔爾、國泰要經中國領空飛機有8成

我真係唔建議再搞國泰

另外一個方法就國際航空協禁返中國轉頭

我相信要靠攬炒巴

中國不嬲想接收國泰，你有幾多人出嚟，佢就炒幾多
因為中國唔比佢飛、你唔炒都冇用
希望你哋明白國泰嘅難處

而家愈炒愈多人

噤若寒蟬

中國唔比佢地飛、你可以點？
衣家8成都要經中國領空

你大陸話比就比？

香港人咁鍾意返工

攬住共產黨返工咪得囉

講咩追求民主

共產黨個春袋就係經濟

而家搞反抗唔搞佢春袋搞邊度

係都狗鐵罷先啦
返工返到入院都唔罷工

CX都係犧牲品，狗鐵直接under黨

人地要同股東交代點同
佢間公司就係要飛中國先可以養咁多人
你想佢點阿
太古集團係中國有幾多生意

明知中國搞佢地公司
你地仲聯手搞死國泰
傻撚左阿？

好呀，搞到惡哂執埋佢

咁即係國泰可繼續白色恐怖，慢慢染紅

遲死同早死既分別

既然全世界講攬炒，國泰遲早染紅

我寧願佢因爲反抗而比大陸收返，最多全香港唔坐

小朋友
你想佢死
唔係淨係國泰死
係成個太古集團死
你有冇問過佢地同唔同你一齊死
有時要幫唔一定要明刀明槍

股東大晒？

唔洗同員工負責

連員工人生自由都負責唔到

點配係英資，變做中資啦，我相信股東都好buy

股東緊係大哂、
都話衣家就算佢唔炒中國都唔會比佢飛
佢哋而家就係俾人揸住個春袋

唔係以言入罪
係有仆街藍絲以言篤灰俾中國民航局
令被炒人士飛唔到中國領空

你都有買股票
你都知一間公司點抉擇
何況國泰有35%股份係中國航空
你都知如果國泰唔聽中國講、太古都一樣要死
我唔想同你拗咁多
你明就明唔明就算

咁而家要點樣暗箭幫呢

知唔知點解好多港資英資紛紛跪低

就係因為過去幾十年一直依賴大陸，一直瀨佢袋底

結果瀨到討價還價餘地都無

最後連可向其他方面發展都無，形同而家香港藥房金鋪，一無大陸人就含得撚

試問97前邊會係咁

“今日割五城，明日割十城，然後得一夕 安寢。起視四境，而秦兵又至矣。然則諸侯之地有限，暴秦之欲無厭”

國泰佢點都要用盡力量，尋求英國 尋求國家級力量，而家G7出左聲，開始轉緊風向

國泰遲早都面對大清算，如果今次趁仲有價值，行出黎，仲有轉機

比人炒左個d 呢

炒人公司決定啦掛

即係唔企出黎因爲大家都接受篤灰

無錯，六國論形容都好貼切

你愈退只會輸得愈多

一定要企出黎

831 831 831

所以我係叫員工站係自己立場出發

唔係站係公司立場

員工若果因爲連自己係公司都保障唔到

咁直接唔洗做啦，一間無保障既公司，仲有留低價值？

公司利益，wfc

點解唔用國師(食咗藥)嘅方法，向IATA投訴？

但國泰係燃眉之急

假如國泰已經染紅，我唔介意佢直接收皮

未染紅就做番英資要有既本色

係，呢個係其中一個方法

最好由國泰高層反映

而高層並唔係要同共匪狠狽為奸，齊齊散播白色恐怖

今日保得住國泰，聽日保唔住香港
破釡沉舟砍掉重練先最奏效

一定去，屌佢老母，將香港人既航空公司搞到一潭死水

push

對手係中共，唔俾的機師空姐飛越領空呢招真係無得拆，機師空姐真係大罷工，我諗國泰寧願高薪係其他航空公司抭人，都唔敢得罪中共。

香港而家好全世界都係以死相博

所以咪同d藥房一樣，國泰愈退，大陸佬就愈得吋進尺

最後成間變中資

試下 唔好用推 試下講：
不要檸七
狗 不要 檸 七
98190979

推 比啲勇氣la

加油，國泰staff

我一定支持你地

唔可以太怪國泰，而家國泰比人渣住個春袋阿 （中國空權）
冇左中國空權既航空公司即係叫佢執柒左佢
你仲叫佢啲員工出黎反佢，同叫佢哋自殺有咩分別

但國泰染紅緊，咁要繼續瀨大陸春袋？

全世界咁大，國泰唔識叫國際聲援，投訴航空協會？

即係你覺得高層先可以投訴
國泰工會點嚟？唔好再等人出手喇，自救啦

當然唔洗等高層

公會員工自發，再以罷工等方式去逼高層出聲

國泰人真係要做野喇
成個航空業都要做
本地定國際都有好多和平方法可以用
唔好諗住噤聲就無事
不在沉默中爆發
就在沉默中滅亡

唔肯出黎真係無人幫到

搞國泰做乜春
你整死佢咪中正大陸個計囉
到時正式變大陸公司啊盲炳

咁你一定要支持tvb了
佢情況同你講既國泰差唔多

而家有咩分別呀盲炳？

無錯，要個得個殼而靈魂賣左比中共既公就算撚數啦

一定要出黎，今晚去愛丁堡

我相信好多國泰員工都選擇獨善其身

連公會阿姐都比人炒完都無聲援

食得屎啦，去到自由進一步被剥削就太遲啦

今時今日都仲話唔可以怪國泰
即係佢被迫跪低奶共就無問題 好慘 唔洗負任何責任？
佢依家同一間中資公司有咩分別？
仲有 員工唔出黎 最直接影響到既係佢地自身都唔出黎
起初表態 參與和理飛集會既目的又係咩？
一比人抗壓即刻收嗲唔做任何野 咁同慢慢被同化有咩唔同？

無錯，國泰愈縮大陸只會得吋進尺

大家唔可以再獨善其身

如果最硬淨既工會都跪低
其他工會點算

今日國泰，他日就全港企業

比d骨氣，國泰人

咪撚係度扯貓尾啦國泰員工

講罷工經驗，你地國泰係香港數一數二啦

今次面對白色恐怖，竟然唔主動罷工，而係想利用市民製造國制輿論向支那施壓

講到薪酬代遇果d就識得罷工，呢d大是大非面前就跪低

呢d時候你地肯行先出黎罷工，大把香港人支持你地聲援你地，但就係自撚私，想人幫

所以我先叫佢地一定要企出黎

佢地係出聲，一定有市民幫手

今晚去metoo遮打花園

國泰工會肯發動罷工，我就即刻加入

兄弟爬山

我已經沽晒垃圾國泰股票

沽啦沽啦，睇下大陸佬接得幾多

一早話咗國泰養唔熟㗎啦,你地成日攬著佢做乜春嘢啫

攬國泰不如順手攬埋TVB啦

tvb真係算撚數，入晒骨入晒血

國泰就岩岩轉，救得返機會大d

其實如果D員工自己都唔企出黎
高層轉紅, 員工藍/無意見, 基本上都已經唔係真香港公司
身為香港人點解仲要支持D咁嘅得個殼公司, 一路搭佢等同科水比間公司實行白色恐怖, 再擴散去整個社會

所以要叫員工走出黎，捍衛自己公司

有撚用咩？

加人工就識團結，呢d位鳩縮直情死不足惜啦。

所以真係要靠香港人撐佢地出黎，比佢地知道唔係孤立無援

愛丁堡要人啊